志雲頻道 海洋公園究竟係重生定係等死啊？

志雲頻道
海洋公園究竟係重生定係等死啊？

志雲頻道 stephenchannel
119K subscribers

海洋公園重新定位想達到乜嘢效果？
當海洋公園再唔係海洋公園嘅時候，佢會係乜嘢呢？